醫護人員係會報串 奶嘢求醫嘅時候唔好講傷勢以外嘅嘢

今日有個情況：他在金鐘受傷，即時得到地鐵職員幫助。他不肯上港鐵安排的白車，已很小心由義工陪他到九龍的公立醫院才看醫生。
但因為傷口奇怪，姑娘somehow通知了駐院警員，駐院警員查問他哪裡來，他口快說了金鐘，就被拉了。

傷者最好不要向醫護透露與傷勢無關的資料，是槍傷就說槍傷；是棍打傷就說是棍，但不要說是誰打、不要說地區等。醫護無權迫你說與傷勢無關的事。如是姑娘召來警察，你更必需行使緘默權唔答警方。

只有公立醫院才會有這種駐院警員，私家醫院無，所以真是很擔心都可以看私家，但私家醫院可能不肯治療槍彈傷口。另外提到，警員無權取得你的醫療記錄。

useful

推

咁仆街

From Dr Ray的急症室迎送生涯

屌你老母臭閪 想大家畀人拉冚家產
From你老母呀， 佢嗰啲咩時間?我哋呢啲咩時間?
你老母唔好諗話畀我知你咁柒蠢唔識分喎？

你噏乜鳩呀

。。。。。。。
成個故事明就明
唔明就算
不過要講嘅係分流係大堂
好多閒雜人
不過入到診室就唔同講法

push

Dear all,

In view of the mass gathering outside Legco. *REDACTED* has alerted relevant AEDS (QMH, PYNEH, RHTSK, KWH and QEH) and will closely monitor the situation.

For casualty related to the incident, please register with the incident nature "Mass Gathering" with Description: "Mass gathering outside Legeo" in AEIS and identify the casualty such as “Police", "Reporter", "Civilian" or "Others".

內部講緊會分類啦柒頭皮 細嘅都會報串囉你覺得大嘅會唔會報串?

ok
咁當我錯

唔好講有權冇權啦
依家啲狗冇性架